【壹週刊贈閱計劃】壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊

【壹週刊贈閱計劃】壹呼百應 號召有心人 請香港人睇壹週刊
2020-05-13

每一張贈閱券，都會共同築成守護香港核心價值的牆

壹週刊贈閱計劃（贈閱券）是我們最新推出的大規模訂閱計劃。不少人士希望透過贈送《壹週刊》訂閱計劃與親友，分享高質素的新聞專題及政經觀點，現在開始閣下即可購買壹週刊贈閱計劃（贈閱券）送贈港澳親友，讓他們盡覽《壹週刊》 所有新聞及精采內容一年。

請按此立即支持「壹週刊贈閱計劃」
轉贈全球朋友 讓真相觸及世界每一個角落

每套電子贈閱券包含單次有效的贈閱碼一個，你可以將每個贈閱碼轉贈一位港澳親友兌換「升級壹會員全年訂閱計劃」（價值港幣$360）。每次交易可最多購買1000套壹週刊贈閱計劃（贈閱券），計劃期滿不會自動續訂，不設退款。有你踴躍支持，更多親友可以一同追求真相。無論你身處何方，均可透過購買電子贈閱券，轉贈給全球每一位親友。

收到贈閱券？

恭喜你！你親友已為你繳付了一年《壹週刊》訂閱費，只要簡單步驟，即可立即兌換「壹週刊贈閱券」。你只要是香港或部份澳門註冊的壹會員即可使用此電子贈閱券，海外用戶請按此兌換 。

【購買「壹週刊贈閱計劃」方法】

1. 到「壹週刊贈閱計劃」頁面。

2. 按「購買贈閱券」。

3. 填寫個人資料（用以查閱贈閱碼）及購買數量。

4. 同意及接受《使用條款》，《私隱政策》與《免責聲明》*。

5. 透過VISA、Mastercard、美國運通卡‎American Express或PayPal付款便完成購買。

6. 輸入「付款確認編號」和電郵地址核實身份，再按「查閱贈閱碼」。

7. 複製並轉發贈閱碼，連同「兌換贈閱券教學」給一位港澳親友。請留意，每個贈閱碼只能使用一次，不能重複使用。如果你一次過購買多個贈閱碼，轉發時請避免重複。

請按此立即支持「壹週刊贈閱計劃」

購買後，請將以下訊息，連同贈閱碼轉發給親友：
1. 先複製以下贈閱碼兌換方法轉發給親友

- - - - - -

送你一年免費睇《壹週刊》！

去呢度兌換：

贈閱碼在下一個訊息

（注意：贈閱碼只能使用一次）

- - - - - -

2. 再複製一個贈閱碼轉發給親友，留意不要重複轉發同一個贈閱碼

- - - - - -
【兌換贈閱券教學】
1. 你只要按此到兌換電子贈閱券 ，海外用戶請按此兌換 。

1.按「兌換贈閱券」；

2.選擇「兌換壹週刊贈閱計劃」，然後按「繼續」；

3.在「輸入優惠碼」欄目中，輸入你收到的「贈閱碼」，然後必須按「確認使用」（用戶必須為香港或部份澳門註冊的壹會員）；

4.待價錢更新為HKD／USD 0.0 後（或需時數秒）以確保贈閱碼有效，再按「繼續」；

5.登入／註冊壹會員賬戶；

6.輸入賬戶資料，再按「繼續」（注意：有「*」號的項目必須填寫，「賬單電郵」請輸入壹會員登入電郵地址或常用電郵地址，以作收取賬單之用）；

7.選擇付款方法（使用有效贈閱碼後，用戶毋須額外繳費，但暫時因系統限制，閣下仍須輸入付款資料，若選7-Eleven，則毋須輸入付款資料，亦毋須理會繳費QR code）；

8.檢查及確認計劃和金額，同意及接受《使用條款》，《私隱政策》與《免責聲明》；

9.按「確認購買」；

10.完成後，即可盡覽《壹週刊》所有新聞及精采內容一年。

條款及細則
* 兌換贈閱碼的用戶只限香港、台灣及部份澳門的註冊壹會員使用，不適用於香港、台灣及部份澳門的註冊壹會員使用。

* 每個贈閱碼可兌換《壹週刊》「升級壹會員全年訂閱計劃」（價值港幣 $360）訂閱名額一個，每個贈閱碼只能使用一次，不能重複使用。

* 贈閱碼需在到期日前兌換。

* 訂閱期由訂閱日起計共一年（12個月），計劃完結後將不會自動續訂，並不設退款。

* 此計劃受條款及細則約束，詳情請參閱常見問題和條件及細則。

----------

如有更多問題：可登入壹會員中心，或按此了解更多 。

如有查詢，可聯絡顧客服務部
電郵地址: cs@nextdigital.com.hk

電話: 2623-9985

Facebook Messenger 特快客服查詢:

服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00

非服務時間的查詢將於翌日回覆
----------------------------

push..

推

【國安法美國賣70億資產】1億包底價 獨家揭新世界鄭裕彤與美國40年前秘密交易

失業！上次定左半年就過期，有無人送？